iPhone X 人像模式照片問題

我用人像模式影嘅相喺iPhone 度睇係有景深
但過相入電腦後喺windows 度睇個景深效果無左
請問大家係設定問題定windows 問題？

過落mac機